大家聽日6月21唔好出 小心至上！

又會咁啱聽日7點就落雨嘅 一落雨 乜野噴霧啊 煙霧彈啊 都無乜用 連個天都幫香港人 記得帶遮

最重要係唔會好似今日咁熱！